立法會冇晒反對派先爆第四波

建制派萬歲
暗黑兵法

建制派抗疫不力

我地老人家投票比你地建制架
我唔想中肺炎死啊

根本佢地先係攬炒派

林鄭辭職啦
民望低到咁, 無人會理佢講乜, 有乜對策

正如施政報告, 推唔推遲其實無人理, 從來無寄望過

唔好咁厚臉皮

就算有幾好政策+idea亦係無用

成個政制同政府一定要改革

立法會班議員點做野架 搞到民不聊生

支持建制派立法封鳩晒所有商場同人多地方
我地老人家唔想死住啊

都唔知班議員點做野
為國家添煩添亂
快啲開關啦